哥布林殺手,雷聲大雨點少

開頭rape同殘殺好震撼
但之後就回歸平淡,主角團又冇事,只係得開頭震一震你

其實係動畫之後收斂左
第二集姦殺四人小隊同回憶姦殺家姐
第四集隻elf漫畫畫得稍微多啲凌辱感

問題咪就係個個想睇rape
但佢哋收埋晒

場場都gang rape就變18禁

咪又係姦黎姦去 屌你去睇h動咪得

不了 人獸交

已經唔想睇
悶悶地

唔講劇情，只講畫面
主角近鏡就2d，遠鏡就3d，3d又郁到平移咁，頻繁2d 3d轉換睇到好唔舒服，
節奏又古古怪怪，無幾多高潮位
某d 賣奶地方就不遺餘力畫到個波又近鏡，太造作 (特別個魔女把聲又係hi嘅)

岩啊 變番普通皇道rpg漫

以前h動成日有女騎士比獸人輪
到而家2018 露少少波嗌幾聲就話好殘忍jer仔硬有深度

以前6，70年代邵氏啲片女角三點露晒好閒
到而家2018 香港啲女明星咪又係露少少波就話大解放
btw, 主角團啲女連少少波都無得露

你都識講H動

終於有人同我一樣講2d-3d好核特

返去睇黑獸

ゴブスレ、「1話だけ神だったアニメ」に仲間入りしてしまう

哥殺 「只有第1集好神 」 連日本仔都咁講
跟本得一開始 硬派 姦殺
之後變返普通異世界組團冒險打怪
後面仲on9 為哥布林而哥布林 吹到哥布林有自己既哥布林王 哥布林英雄 哥布林騎士
典型敵人愈後愈強既低能設定 咩一隻就白金級戰力
但係d銀級金級都係會睇唔起哥布林 懶得打

女主正咪得

飛機場都正

小倉唯

其實佢每日既活動就係去打哥布林
震撼完果幾個好睇章節個節奏就慢曬
不如快D飛咁D劇情去講劍之聖女好過啦

始終都係刀劍好

新番我覺得 史萊姆正啲

睇左第一集：
咦？OK喎，追得過喎

睇埋第二集：
不了

利申：同類既只係睇過Overlord 動畫加小說，仲有烙印戰士

TMA會唔會拍真人版

唔會睇嘅

個套更撚垃圾

唔係話會出咩, 早排見到有相
但唔sure係咪TMA

Overlord係同類？Overlord係穿越異世界類/一拳超人類wor

雷聲大雨點少
好多動漫都係咁
大劍, 烙印戰士

漫畫好睇啲，好動畫可遇不可求

等劍之聖女

真女主，劍聖

終末的後宮正好撚多

烙印都雨點少？

yes
哥殺短篇神作
長篇乏力

烙印唔係叫雷聲大係雨點少
係等個孫燒大結局比我睇

啊我get錯你意思 sorry

劍性女仲ON9 話會發惡夢 夢到比哥布林屌
主角話可以夢中幫佢殺哥布林 佢就發情濕哂

都打機漫睇囉

我覺得幾好睇 唔通集集都同你凌虐姦殺咩 咁不給去睇h漫

而家問題係第一集嘩眾取寵 之後變極普通異世界番 你鍾意睇咪繼續睇囉

然而小説愈嚟愈多人買
本身套野根本就唔係賣rape,係啲人放大嚟講

純粹講套動畫 你唔係真係想同我講佢強姦係畀人放大呀？第一集就咁詳細畫啲咁嘅嘢 明顯係想做新聞啦

唔係要姦殺 佢第一集 睇完d人個個都話佢好硬派 黑暗奇幻

但之後又變返普通異世界 組團嘻嘻哈哈 行街街

屌佢老味
一係全2d/3d，無啦啦整個2.5d做乜撚嘢，仲要fps瞬降

勁悶 又係開外掛

Overlord我睇左半話就覺得悶
反而哥布林好想繼續追
都無嘜王道啦 個主角都係比人打到殘
唔夠打要求人幫手
差唔多啦 呢D異想世界都係小朋友向
邊有咁多烙印戰士

呢套本身小說/漫畫我真係唔會完全話係小朋友向囉....但當然未到烙印呢D lv

套甲又算好複雜...唔明點解要咁做

漫畫同理 反而外傳仲好睇

同個套灰xxxxx一樣俾哥布林ko
然後就沒有然後了

隔離登都有人講今年哥布林殺手係日本讀者排行榜位置低咗好多
後尾作者淨係識整啲路人俾哥布林虐，主角隊就開晒光環

俾動畫第一集吸引左去睇漫畫
睇完漫畫唔想睇動畫
覺得動畫cut左好多野都仲係有拖既感覺

角色就係要多d鋪排先可以令觀眾做到共鳴，但動畫成日因為時間經費廣播尺度cutcutcut，成件事錯曬，為動畫化而做動畫，但又冇左本身個特色

小説係日本讀者排名榜低咗好多

應該主角團死咁d
一d被殘殺,神官被輪
咁會神好多

唔係小朋友向
係毒撚向 比人j女角姐

咁套野最初都係個作者擺上網，想點黑暗都得
之後個作者用第二個故事參加出版社搞既比賽輸咗，但係間出版社知道佢有寫哥布林殺手依個故事，想出版依個故事，我諗出版社驚太黑暗讀者唔鐘意所以搞到變返傳統主角團開外掛

死下人就神 你標準都幾低

佢target好明顯係d中二病 屌下西死下人又話黑深殘神作

對套野o既印象淨係得強姦, 算係成功定失敗

屌黎屌去死黎死去都係路人黑係邊

小說啲強姦場面都係得一兩句描述

黑獸完勝

好可惜，佢竟然skip哥布王(成班冒險者救村)，直接去水都篇

呢套垃圾都吹奏

呢套真係.. 角色設計得幾好, 劇情真係冇耐就悶
另外轉生史來姆, 好似睇緊轉生哥布林咁... 唔知有咩分別

今季應該得Gridman多話題d

屎來娒睇佢 op 好正

異世界系列無乜邊套有深度
都係得d攪笑系ok d

好撚中

哥布林王咁重要都CUT

反而唔想係咪都死人同強姦，拎呢啲做賣點既話同b級片有咩分別

都係有小倉唯而留意呢套
暫時淨係睇咗漫畫
開頭係幾好睇
後期睇唔明
d哥布林英雄 王 騎士 之類嘅怪咁勁
都冇高級任去打?
定係當打機咁接廢任遇到隨機怪咁
動畫都係等佢出完先慢慢睇算了

荒唔係個度太大陣仗人又多
經費唔夠唔畫咩

問題係死黎死去姦黎姦去都係路人
主角團就威能